想問下 前幾日被控謀殺個5位手足 上左庭未？

好似冇曬消息咁

推

保釋左

5個都係？
source?

下，我係咪漏左d野，咩事

唔係話比保釋出左來？

熱狗報話保釋左
似係冇料告

咁其實有咩料證明到係呢幾個手足做
你影到佢地掉磚都只係入暴動
都未計有份掉磚嘅暴動藍絲

而家只係警署擔保，暴動同謀殺都可以拉左人唔落charge，反映左班狗都未齊料，同埋班手足係狗屋冇亂講野，暫時情況樂觀